支共官方收回訓誡 重申李文亮發不實訊息

早揭發支那武漢肺炎疫情8名「吹哨人」之一、2月初染疫病逝的武漢醫生李文亮，生前被官方指「散布謠言」，惹社會大為憤慨，國家監察委員會調查組調查逾月後昨公布結果，強調李文亮1月面對警方訓誡時承認未經核實就在微信群組發布「有沙士」的消息，但警方執法程序亦不規範，出具訓誡書屬不當，應予撤銷。武漢市公安局照做，並向李文亮家屬公開道歉。

國家監委負責人提到，李文亮雖非故意擾亂公共秩序，但確是在引發疫情的病毒尚未證實之時，就轉發與實際情況不符的訊息，而且李文亮是黨員，非所謂「反體制人物」，有敵對勢力為攻擊黨和政府，標籤李文亮為「英雄」、「覺醒者」，想挑動社會情緒，「註定不會得逞」。

source:

習:殺佢全家yeah

風向又轉
由冇做錯變成其實佢都有錢
過多排，李文亮就會變民族罪人

邊度講佢有錢

殺你全家, 搶晒你身家, 男殺女奸, 之後再話殺錯左, 推返你做英雄玩民族主義. 一雞幾味.

共狗真識食.

見民情一冷卻 依家英雄都無得做

支共內部陷入混亂

#我要言論自由 已收皮

打錯
*有錯

第二段講乜鳩
睇左幾次都睇唔明

幫共產黨既下場
連死都要鞭屎

咪係支那一貫的上頭未講, 下面唔比講果一套
放在武漢肺炎就是習維尼未公開講, 下面死幾多人都唔講得

武漢肺炎係支那爆發, 係必然的偶然

痴撚線思想
習總唔出聲件事係咪就唔存在

「註定不會得逞」

呢句好熟

即係銷毀晒啲證據啦

聽到就好撚火

證明聲明都係用同一個template

1月3日

777成日講

彈出又彈入 又贏

中共銷毀哂所有證據啦